一名女子從馬來西亞回港後確診霍亂 現時情況穩定

一名女子從馬來西亞回港後，確診霍亂，衞生防護中心列為外地傳入個案，現時在瑪嘉烈醫院接受隔離治療，情況穩定。

這名25歲女子在上月30日至上星期二期間，到過馬來西亞，上星期二開始出現腹瀉、腹痛、噁心及嘔吐，星期日入院，並於昨日出院，她的糞便樣本經化驗後，證實含產生腸毒素的霍亂弧菌O1小川型。

初步調查顯示，病人最近外遊時並沒有同行人士，她的家居接觸者至今沒有出現病徵，衞生防護中心正繼續調查個案。

70%支那狗

幾耐冇聽過霍亂

諗起以前政府有個宣傳廣告
小販檔涼粉

唔通食屎??

好人好姐去第三世界